[1123] 和勇一家 全港一齊 和你睡

我正式宣佈!!!
今晚12點前大家都番屋企訓教
抖夠精神 1124一朝早就起身刷牙換衫 落街買早餐
投番張靚票!!!!

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！
一文分析區選及投票

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

絲打 早D訓
驚你唔夠精神呀

就要番床訓啦
記得較定鬧鐘呀

用緊手機既你 記得開燈
怕你睇壞眼呀

我推PO到12點都訓啦
一諗到第2朝要血債票償 一定會發番個好夢

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 9am

每小時留言量

詳情幫推這個

可以呀
推PO!!!
但記得早D訓

我懷疑叫人一早投票嗰啲訊息，例如：中資機構/銀行乜乜乜，係一個局。你哋一早投晒票，政府/建制就睇住個勢嚟打，甚至唔知會唔會換票箱。所以，我覺得大家都仲係按自己習慣，分散投票時間會好啲。尤其是政府已經話咗，就算中途腰暫，之後都會補番足時間。

有可能呀
咁早D訓啦
過左12點啦

早抖大家